[突發] 就嚟到10點！！

嚟呀！夠鐘播歌啦！

推

對準窗口！

個app好似幾正喎

琴晚試過！不過唔夠人，要多人響應